熄vpn前係咪要disable kill switch? 如要上得返網

因為打D連線game開VPN怕有delay，所以想disconnect vpn
但熄左Kill switch再disconnect，會否已經有暴露自身/記log 的風險?

唔明你問乜
你好似未分清楚KillSwitch作用
佢係用嚟防止你連線時因為VPN或者任何問題
引致連線上有任何data唔經VPN
所以當發生問題 佢就直接停你上網
保護你

而你一disconnect VPN
你就係完全離開VPN
自然會係冇晒你原有喺VPN下嘅保護

開個 vm，裡面 (guest os) 開 vpn 做你想做嘅嘢，出面 (host os) 用嚟打機。